阿拉伯數目字有無筆順或最正宗寫法？

有無好似中文字咁嘅規舉？

由左上角開始寫

5,6,9字你由左上開始寫？

5 我係

就係想討論個5字，我以前係寫左上一橫先，然後再寫下便，但咁做會搞到好似9字咁，所以我改為寫ㄣ先，再寫上面一橫

９字都有兩種寫法

識得有人寫個4字係咁o既筆序
↑↙→

8字係兩個圓圈分別咁寫

從來都係最後寫一橫